香港示威者衝擊立會 特朗普：他們都是為了追求民主

修訂《逃犯條例》風波持續發酵，有示威者趁昨日（1日）將行動升級，衝擊並一度佔領立法會大樓。美國總統特朗普回應衝擊時，對香港動蕩感到哀傷，形容示威者為追求民主的一群人。

特朗普稱：「他們都是為了追求民主，而我想大部分人都是希望擁有民主，不過可惜的是，有些政府不想有民主。」

另外，美國眾議院議長佩洛西則在Twitter發帖，表示香港人在過去數周站起來反抗修訂《逃犯條例》的行徑，啟迪了世人，強調不論二十國集團（G20）成員還是其他國家，都不應該無視港人的勇氣。

香港加油，特朗普都加油！

香港民主人權法案
this way sir

Trump會唔會之前香港200萬遊行，冇行動，咁弱雞，所以之前咁愛理不理咁回覆

無傷人, 無流血, 無搶掠
就是破壞了一些設施, 我真係睇唔出進入立法會的示威者, 有幾暴力